[好撚驚］岩岩返到屋企 發現床上有包麥皮

大概一年前離開屋企，屋企人之前用我張床黎放雜物，今朝岩岩返黎，打算執好床上面d雜物，再鋪床果時，發現床上面有包麥皮，紅色既，開口向上靚靚仔仔咁企向到，個口摺左一摺咁，無異味。

咁我拎上手睇一睇，我屌，仲要係開左既，都唔知放左幾耐有無蟲， 望下好似發左毛咁，我唔敢細睇，跟住拎去問我媽做乜放包野係我床上，點解我知係佢，因為間屋得我地兩個人住。

佢話佢都無見過包野，跟住佢叫我dum之前，打開睇下入面有無死鬼老豆塞d重要野入去收埋咁，我就向住廚房垃圾桶倒哂袋野出黎。

一開始係d 似壞左麥皮既野，但愈倒我愈覺得奇怪，佢顏色愈黎愈深，我估係下層其實係泥或者係養它物既木康，有d濕濕地。中間有一舊蛋殻同少少雜物，似紙巾包裝袋，再倒出黎，有幾團用過既紙巾搓成一粒，入面無野。倒到最尾，有一個蜷埋既濕左既信封，入面竟然塞滿哂m巾，m巾捲得好靚好實，我地本來以為係新m巾，點知入面係一團捲得好實既有m既m巾，除左日用既三四捲，仲有兩三捲係細pad。屌勁核突。

跟住我問我媽，邊度黎，佢一開頭話唔知，仲問我係味我擺，係咁話唔記得，我係咁chur佢，佢之後又改口話係執老豆野果時見到，見個日期未過以為食得，所以放去我床放住先，但係我明明老豆去果時執野有幫手，都無見過呢包野。

諗緊都諗唔明，求巴絲打幫忙諗下可能性。

幅圖係我靜靜雞影，怕比我媽知，佢而家落左街買餸

推

巫術

從你的套房帶走被單是我

開錯台 個post比人洗得勁快
如果有人睇到可唔可以同我傾下計

好核突

降頭野巫術野?

小心啲巴打

張紙碎係袋野入面既
好似講緊insurance？ 另一面講緊Oxfam

個信封上面無地址無名無寫野，係防偷窺果隻，有寫return去po唔知幾多咁

我地屋企兩個女人 不過dm巾一定唔係我 我地屋企會沖落廁所

我媽應該都唔識扎到咁實

你定你老竇有收埋女人m血既特殊性癖
得閒拎黎索兩索

姐係係你阿媽擺落去

擺明係你老豆架啦

M巾沖落廁所唔塞咩??

我老豆以前都中意執雜物返屋企
其實有可能佢都以為食得先執？

我地個水箱好夠力 同埋無放垃圾桶係廁所

等等
你老豆死左幾耐

但係你話你之前執屋都唔見呢包野

成袋野都無乜味 可能比d泥索哂

袋垃圾黎

係咪樓上掉落黎架 ？ 撞到窗框掉左落黎？

包麥片係你張床上面，你sure你阿媽唔知？

會唔會係呃你？

會唔會係有人比包野比你爸

我媽話呢包收得好埋 係之前請人黎執下間屋漏水位先發現⋯

我之前老豆去果時都反轉哂成間屋咁滯 不過可能真係收得好埋唔定⋯

第一眼睇係 包皮

我sure有人放
因為我係組合床上面床下面放野咁 佢係我床靠入面果側

你無撚野嘛。 M巾沖落廁所？ 你塞唔緊要， 唔好搞到樓下D單位爆屎渠

我有咁諗過 但入面d野真係解唔通 好唔尋常

點解包野啲野會係調轉放
垃圾放底但最面頭係麥皮 好似突登整嚟呃人咁

sorry lor 但沖左幾廿年都無人投訴過

如果係咁耐既野又點會濕濕地呀
係新野黎

我都覺 麥皮只是掩飾

我床上有包皮

痴撚線M巾沖落廁所

面頭好乾好乾 倒果時有塵出黎
係下面個feel潮濕

降頭

梗係無人投訴啦， 你包M巾都無寫名。

影黎睇啦

sorry lor 但係我講呢樣係想指出我地屋企應該自己本身無可能有人收集到我同媽既m巾⋯

好撚冇公德心痴撚線

第一次聽有人沖落廁所

件事好離奇
覺你媽無可能唔知...

一聽就知係降頭啦。
我話你聽， 個D唔係泥/麥皮， 係骨灰。

大陸人咩 m巾依啲大大舊又溶唔到既人
正常人都諗到唔應該掉落廁所沖啦

信執綠色底白色格仔花紋裡面 出去好似寫po136 定163 sorry巴打 我媽岩先倒左d廚餘落去

痴線 沖落廁所
負評

我懇求樓主唔好再將m巾沖落廁所
M巾呢啲又大舊又唔識溶解
沖落廁所一定會塞住

你住邊棟樓，我呼籲所有識嘅人咪撚住
咁大舊m巾一日dum幾條落去渠都爆

認真
個啲似木康嘅係咩色?
濕唔濕?

有總共有七到八捲 唔會咁耐掛！

sorry 我地流量好少 屋企無用夜用 我地一陣再傾沖廁 可唔可以呀？

木乜撚野糠呀， 我話你知， 一係骨灰， 一係棺材泥。

面層淺黃啡 底層係泥土深啡

沖m巾落廁所真係好癲
我記得小學個陣 有日小息之後 訓導上台叫全部小五小六既女仔留低 男仔上返去上堂 然後同我地講早兩日學校條渠塞左 搵人黎通 一通出黎發現原來係有m巾俾人沖左落去而塞住左 勁臭而且唔止一塊 跟住叫我地以後唔好再沖m巾落廁所

根本M巾個底好多用膠造 咁樣沖落去點會唔塞住....

下次黎m賣比d 咸濕佬啦
又唔使整塞屎坑
又可以搵錢
一舉兩得

咁應該唔關我地事掛 我而家傾向覺得我老豆唔知邊度執返黎呢包野 最後巧合出現我床上

我諗唔到理由屋企有包咁撚奇怪既野而唔影低佢

樓主小心屋企啲$@¥\+#=&!*

老豆帶D處女上屋企搞野
之後用M巾索血
驚被你地發現
倒返D 麥皮係面頭扮麥皮

一係你阿媽帶D男人上屋企
明明唔安全都照去
因為無垃圾筒
拎住個麥皮袋當垃圾筒用
知你返黎執屋
搖返D麥皮上面頭

我係屋企先係咁 因為由細到大屋企都無垃圾桶 係出面換有垃圾桶會放垃圾桶
sorry

影到幾多已經放哂上黎

屌 你係咪痴撚線 沖落廁所

not likely but thz for your cm

你老豆係點去架

好核突喎

個麥皮袋有咩好影
應該影既唔影

應該係激撚死啦
個女咁蠢

肝病

張紙你睇唔睇到d咩？ 佢係入面唯一一樣有字既野 我兩張影哂兩面

有無巴打見過呢種文件？

屌 痴撚線 沖m巾落廁所 無垃圾桶唔係理由囉

裡面呢

你條臭閪係咪痴撚線
M巾dum 落廁所 你冇撚野呀
冇人投訴就代表你係啱？ On9
冇垃圾桶唔係藉口 你唔撚識買返個
你有冇常識 有冇公德心

Just wanna let u know tht the pads and napkins r not likely mine or my mothers thx

好好奇樓主一家係咪乜狗屎垃圾都沖落廁所

which one u tlking abt?

樂施會
好似係

肯定你你阿媽架啦 但又唔敢認

好撚邪，似降頭d朋友

裡面所有野呀屌你
你個腦咩構造呀

樓主好撚on9

樓豬屋企點都有一兩個垃圾桶啦
換完包好佢 再掉入垃圾桶好難咩

全家人都無常識無公德
M巾你無垃圾桶都唔會選擇沖落廁所啦下嘛
買個細垃圾桶或者用紙巾包一包佢丟出去出面垃圾桶有幾撚難呀

可能就係你樓下比你搞到成日塞屎渠落降頭搞你

肯定唔關降頭巫術事。
應該係你屋企人貪心執返黎既一袋垃圾

M巾沖落廁所
買個垃圾桶好難咩

根本就係成家都戇鳩 做老母既教埋個女沖m巾落廁所 個女既唔識用腦 袋野都唔知係個老豆自己收收埋埋定係個老母呃鳩樓主

咁我想知咩人會pack一包咁既垃圾 純粹巧合？

影袋入面啲嘢來睇睇得唔得啊

屌你老味係咪戇撚鳩，沖M巾落廁所，咁撚無常識，出街唔沖落廁姐係你都知有問題啦 真係痴撚線

Btw 個麥皮袋d m巾係有血定無血

M 降

咁就抵死啦on99沖m巾落廁所

點解會有m巾？
因為樓豬同樓豬老母長期沖m巾落廁所
宜家返翻晒黎你屋企囉
咁撚冇公德心仲要賴屋企冇垃圾桶
冇咪買囉
講完sorry完全唔覺有悔意
皮已負

攪到全部人夾錢通

正pk

屌你老母
M巾沖落廁所？

最緊要係入面啲野
冇圖點討論

真係好撚on9
我屋企toilet都係冇垃圾桶
我會換完再拎舊m巾丟去廚房個垃圾桶
你唔係行2步都懶下話?

屌 m巾又唔影 信封又唔影
影個麥皮袋上黎把撚啊？

其實我一直都係沖落廁所 岩岩先知有問題

又多條on9

推到樓主比人投訴無屋住
咁撚無公德心

真係好能冇公徳心

睇張紙既水印似係American express信用卡張月結單喎

為左包麥皮開post係度無限幻想，有無咁痴線，扔撚左佢咪係囉

袋入面啲嘢又唔影 個信封又唔影
m巾你又沖落廁所
人地叫你影入面嚟睇下 又覆人what are you talking abt
樓主個腦有問題

留意純粹想屌樓主無腦
廁所無垃圾桶咪買囉
廁所唔夠大放唔到
咪用完包好拎出廁所外既垃圾桶掉囉

仲話咁做廿幾年 真係難以置信

屌你老母m 巾沖廁所，就係你呢d 仆街搞到d 渠塞撚晒

淨係影個袋有乜用

痴撚線

影入面d野睇睇 識解降

咁撚冇公德心...
d m巾多數放垃圾桶囉
小學生都知啦

利申:絲

M巾沖落廁所 冇垃圾桶仔咪搵細膠袋裝住囉

是咪有人當左佢係垃圾袋咋

沖m巾落廁所 係咪on9

點解會有張ae月結單

好無公德心

擺明係支票啦，有水印架

屌你老母 我祝你仆街陷家產快撚d 死呀

我就係住低層單位比你ed 冇撚公德心既陷家產搞撚到條渠塞鳩左然後爆到一屋都係既受害者姐呀屌你老母 咁撚無公德心仲要咁撚輕挑 你死返支那啦仆街

唔排隊樓主依條垃圾臭閪出街去廁所換m巾都係慣左手勢沖走佢

爆句英文真係好撚勁

沖m記
遲早爆屎渠

成班人話m巾會塞 係喇叻喇 人地話撚左無比人投訴過呀 係 無投訴唔代表岩 但屌你老母一兩個鬧撚左樓主 佢咪講左sorry囉 屌你後面果堆跟風做咩撚姐 阻住晒正題內容發展 小學雞

睇錯床上面多左塊包皮

Ae月結單有水印架

好喇，要鬧樓主既上面既人都鬧完喇

可唔可以影下麥皮袋入面既野？

沖m巾落廁所好撚癲

屌鳩佢冇腦邊撚度唔啱正題？
上黎問野又講啲唔講啲 影又影唔哂 呀屌原來係冇腦到沖m巾落廁所覺得冇人投訴就冇問題既戇鳩仔 唔怪之得啦
老老實實正常屋企空左間房出黎 冇人住 會唔會係唔知係啲咩狗屎垃圾都擺上張床度呀？屌你唔嫌惹蟲我都嫌嘔心啦 唔好話成家人啲衛生觀念都勁撚有問題
係呀我留言就係想屌佢冇腦兼戇鳩

泰國d降頭黎，泰仔最中意玩m血，小心收尾幾年
不過抵你比人落降頭，m巾沖廁所，完全無公德心，屌你老母

agger
已經冇正題啦, 叫佢影袋野入面有咩佢又唔影

假膠 個袋又岩岩好遮日期
又無m巾又無泥相

究竟有幾無腦先會沖m巾落屎坑

有血，泥，個人物品，仲有養分
似種緊野喎，小心啲你老母

唔怪得咁多負皮
沖落廁所
痴孖根

各位絲打
我地男人成日話你地蠢 話你地冇腦 冇邏輯 雞 公廁 or 其他啦
就係因為有樓主依種廢柴八婆冇腦港女係度
你屌鳩佢好沖m巾入馬桶 佢就話淨係屋企先會咁做 再加多句話想證明唔係屬於佢

嘈多佢幾句 就開始用英文啦 同包侄女摑完警察再 I don't care ~ 一鳩樣

天啊 樓主究竟咩結構 咩人種黎

諗起舊登有位巴打倒哂生穀牛嘅米落廁所

仲未完啊
成包野 你要討論最緊要有圖
你咁撚樣影 同拍av 淨係拍床 被 有乜分別
入面d野淨係影果張紙仔 我唔識渣機 但係我拍av 都唔會淨係 close up 粒陰蒂啦下話
時間好緊迫 要你立即出post 咩

樓主點解你可以咁撚閪on9?港女真係港女

臭雞屎忽諗野，可能有人落佢清潔降

暫時睇落冇人撞車咁。成班人屌樓主on9 btw等睇樓主話呢篇野9up其實係講故台文章黎

睇左六頁
終於有個高質comment

屌你老母加屌埋你老母個女
成家都戇撚鳩
沖m巾落廁所你無撚野下話？有無常識有無公德心呀？
你出街識扔落垃圾桶 屋企就扔落廁所
姐係唔係唔識 係唔撚做
屌你老母正臭閪黎

唔係唔想討論
大佬你淨係影個袋出黎有咩用

驗dna

沖m巾落廁所

Ae 月結單黎架 樓主老母有冇ae 信用卡

痴撚線沖m巾落廁所 真定假呀 係真嘅你都幾有問題

同埋包麥皮入面咁撚污糟都可以摷 正常掉咗佢咪算

係咪冇袋攞左黎放垃圾咋
我成日食完薯片都會咁

掉M巾落廁所，聽到都覺得好撚核突

Nonono佢d m巾沖晒落廁所啦

成bell燒左佢

塞渠就係因為你依d仆街

原來sorry左就唔批評得

收皮啦講英文好撚威咩屌你老母

屌你加屌你老母
唔該，M巾包好拎出垃圾桶！咪撚沖落廁所！

樓主全天候比呀媽監視住
影包裝已經好難得啦

樓主留返個麥皮袋嚟扔m巾啦

又話屋企由細到大都無垃圾桶
但個post又話你將包嘢dum落廚房垃圾桶
你嗡乜鳩
一睇就知你是鳩但影袋麥皮老作

你班友真係好撚麻煩
屌撚左6頁樓主都可以 繼續有人屌
想話有人討論下包嘢喇
點知乜鳩都無

m巾沖落廁所咁仆街？
成屋都冇垃圾桶架？？？有冇可能呀
on9

屌咪撚再講廁所
包野冇圖

我已經知道呢包麥皮背後係有一個感人故事...
因為樓主一直都有將M巾沖落廁所既習慣,
令到屋企廁所都經常塞住
每晚老豆起身去痾夜尿都發現廁所塞左,要通頂通渠
咁拎返上黎既M巾就唔知放係邊,放落垃圾桶可能會有異味
剛剛好望到廚房有包麥皮,就靈光一閃放M巾落入去
久而久之就放滿一包麥皮直至樓主無再係屋企住
老豆一直都想提醒樓主沖M巾落廁所係會塞,但都走之前一直都無機會講
唯有放低包麥皮能夠令樓主可以引以為鑒

由細到大受到嘅教導就係唔可以沖m巾落廁所 而家唔塞唔代表一定唔會塞
一直覺得所有正常女人都會識呢樣嘢 點知前排知道左有個傻閪fd會好似樓主咁沖m巾落廁所仲覺得無問題 真係難以置信

經血滋養麥皮，食完聽聽話話

樓主都無圖俾我地討論 咪講廁所囉

樓豬應該深潛咗

樓主訓教有無比野（摘）？

吹大d呀 m巾沖落廁所到

痴撚線
屌你老母 咁撚無常識 幾廿歲人仲咁撚on99
m巾 沖落廁所
你係咪智撚障嫁臭西

第一張圖都有張細紙仔喎 咩insurance

做左廿幾年人 第一次聽人講將m巾沖落廁所
有少少常識都唔會咁做啦 係咪弱智架

睇完淨係覺得樓主成家都好污糟又冇常識
包野掉撚左佢啦
掉落垃圾桶呀 咪沖落廁所

係唔係你整塞左個渠有人報復呀

樓主是咪假膠
先唔講m巾掟落廁所咁on9, 仲要人地問你影入面啲嘢嚟下嗰陣答: which one u talking about
依家仲要唔見咗人咁耐

唔俾負評都唔得
樓豬讀撚完小學未 M巾沖落廁所都做得出
無俾人投訴就可以咁做
係咪準備條街無人就隨街痾屎

屌 想睇人討論包野呀

樓主應該比佢老母監視緊

掉左包野佢 再出現先post啦

屌你老味，咁q缺德，屋企人就係俾樓上啲仆街搞到成日要玩屎坑

種緊野

其實樓主係咪中左降所以咁撚on9

其實出面好多公廁 包括學校 都會寫住唔好沖m巾落廁所 點解仲會有人唔知
係唔識字定點？

算啦樓主而家改咪得lor 討論返包野係咩先啦

唔撚識買垃圾桶?
無常識仲聲大大 屌你老母

影到包野入面既野未呀

樓主 我拎啲M巾塞落你個口到 塞撚堆你老母到添

冇垃圾桶都可以包扎好條m巾然後拎去屋企其他垃圾桶掉囉
唔好話比我聽全屋冇垃圾桶
仲有見過有人掉啲染滿鮮血嘅m巾落樓
血淋淋咁灘係路中心
勁撚嘔心囉

印傭落m 降，肯撚定屋企人亂鳩執野執返來，樓主你小心啲，中咗野要找人解。 另外屌你癡膠線掉m 巾落廁所。 咁撚鐘意掉用棉條啦仆街。

似你老母講大話扮唔知

屌樓主似有精神病
傻既就咪撚開post啦
從來未聽過有人將m巾沖落屎坑，100%塞硬

成個post變左屌鳩樓主沖m巾落廁所
不過屌得好啊
唔該樓主以後叫埋你老母咪再沖落廁所

屌你老母 做女人做到你咁無廉恥

同你住同一座既人真心慘

可能係低層單位成日比你搞到爆屎渠落你降頭
屌你老母

到底點解沖m巾落廁所仲可以覺得自己咁做無問題

臭閪

m巾沖落厠所真係

樓主上水未？
智力有幾撚低先會沖m巾落廁所
發現包不明來歷既野
又想知咩事 上黎問人又淨係影個包裝+張紙

成袋野一野反轉倒出黎啦 驚閪咩

似係降頭
但我估唔關呀媽事，因為樓主呀媽有叫樓主摷下袋野先再掉，如果係呀媽落降，應該會保住包野？

唔怪得比人落降頭，啲m巾沖落廁所，我係你樓下都搞你

收皮啦死臭閪，咁撚大個人都冇腦既
比人屌到咁都唔肯解決掉m巾落廁所呢個問題，仲覺得自己冇錯咁款

屌 抵撚你死啦
將啲m巾沖落廁所
而家啲m巾排好隊黎搵你啊柒頭 咁撚無公德

so9ry 大撚晒呀。 我而家吊你老母， 然後so9ry， 得唔撚得

我一早已經答左， 個D唔係泥， 一係骨灰， 一係棺材泥

支乜L票
依張明明係AE信用卡月結單

咪撚再講沖m巾落廁所啦阻撚住曬追故

不過樓主又係奇怪
拎張ae 紙碎出黎影都唔影埋其他重點野
屌

痴撚線 咁你屋企乜鳩都可以沖落廁所 唔駛要垃圾桶啦

哇 樓主好撚嘔心
如果我屋企啲女人咁做一定屌撚死佢
娶著你真係慘

好心唔好沖落廁所，塞渠塞死底層d單位，包好掉垃圾筒，唔係咁都唔識? 你老母教你?

似係懶懸疑想人討論，點知比人屌9掉m巾落廁所。
懷疑樓主唔係女人，根本唔知m巾係唔可以掉落廁所。

邊個咁積極負評屌樓主既comment

掉m巾落馬桶
你不如掉埋你自己落馬桶啦戇撚鳩

邊撚度有故啫 。 講左成日相都無張。 唔吊9佢條m巾 po 都沉埋添呀

屌你老母m巾沖落廁所